用我既錢去填海，然後起豪宅貴賣畀我。

起出黎既公屋又畀支那人霸晒。

點解仲有香港人會支持？

你買得起毫宅咩

所以咪話「點解會有人支持」？